絲打入，你地拍咗拖幾耐至比隻豬對方，過程係點

我先，拍咗九個月，諗住下年兩個人一齊過澳門或者book間靚靚酒店